有冇師兄知道香港邊度有火箭魚（最好鱷魚火箭）同恐龍魚（最好大花恐龍）賣？見魚街地鋪都冇 但又唔敢上樓上舖睇驚會好貴

睇完個日本youtuber有養 搞到我都好想養 旺角天光墟會唔會有？

睇下又點會貴

魚街樓上鋪有

多謝師兄先 有冇推介既鋪頭？

無 間間都好貴

其實我唔知市價係幾多 驚睇到個價錢比我想象中高會大驚小怪 失禮曬人姐 市價其實幾多？洗唔洗成千蚊？

貴就唔敢睇

恐龍魚搵到啦 但火箭就真係揾唔到 行曬成條魚街同埋幾間有魚賣既樓上鋪都揾唔到火箭 淨係揾到條死左係膠袋入邊既

火箭魚/福鱷 恐龍魚 地鋪都算多 你有無行架

恐龍都見到有兩間有賣 但火箭魚都淨係見過一次一條死既 唔通我真係眼殘 我今朝都去埋天光墟揾都冇 問左幾檔都話以前有賣火箭但依家冇賣 今日再去魚街揾下

一時時有貨 無計
我想買既雷龍魚都係 依啲冷門野